[夜晚咪比西人中出,再射落件衫]【康城影展】大陸女星着國旗衫 出席康城影展

咁撚豬，西人都唔屌啦

你on9 豬先屌呀

身材幾正,好想晚晚砌

分裂中國

1仔貨色 400

要佢著住口爆
再射精落件衫度

好似犯法

好邪

犯法嫁啵

要睇大陸國旗法有冇寫， 星加坡就寫到明連圖案都唔比用

但係佢著到拖哂地 , 唔知會唔會比人拉呢....

有寫強國國旗，禁止用作非指定服裝。
代表強國國家隊運動服裝除外。

支那臭閪賤畜分裂中國

成陣雞味出哂黎

哇

I'm fucking chinese

D cutting 真係好撚低俗

有無犯國旗法？

先唔理政治原因,件衫真係柒到喊

人柒 圖案柒 連周圍個氣場都好撚柒

佢有咩作品 正宗菠蘿雞

2件頭....暗示分裂支那